開個賭角球tg 技術討論

2點 法甲 角球 點睇?

已入tg

2點 法甲 角細 有冇同路先?

有冇師兄入黎吹下水?

永遠追角大就ok